收5/13 Bruno mars演唱會飛

想收5/13 $988演唱會飛兩張

$2088岩？

巴打唔好意思 想睇$988 2連

有2張 1488 standing block A
岩嗎?

唔係好啱 唔該絲打

13/5 $988 企位 收唔收？

Bruno mars 13號 $988坐位 Block 9 lower layer 2連
Tg me If need

原價？

$1488唔啱 唔該絲打

求1張

原價加$15信用卡手續費，但我宜加得返一張
有興趣tg 我

我有1張5/12多

咩位?

988企位

Want 2 block B STANDING
pls tg

原價放Bruno mars 13/5 Block A $1488 1張